{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_004905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "현주집"
    },
    "text": "ヒョンジュの家 (현주집)\\n\n著者が亡くなった後、息子の備が全羅北道任実で刊行し、その後、亀祥という息子が茂朱で重賞しました。また、1927年には子孫の鍾協·丙柱などが石版として再び刊行しました。この本は全15巻で、巻1〜9は詩集、巻10〜11は女集、巻12〜13は賦集、巻14〜15は文集です。女集には表、啓、序、上樑文、致語、帖、教、伝および弁慮続集が含まれており、部集には符、辞および続集、文集には祭文、名、書、記、説、弁対、論、伝、書誌名が含まれています。本の冒頭にはイ·シクとイ·ギョンソクの序文があり、末尾にはシン·チョンイクとソン·ギュホンの発文があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この本の著者は誰ですか？",
            "answer": "この本の著者は亡くなった後、息子の備が刊行しました。"
        },
        {
            "question": "この本は何巻で構成されていますか？",
            "answer": "この本は全15巻で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この本の巻1〜9は何の詩集ですか？",
            "answer": "この本の巻1〜9は詩集です。"
        },
        {
            "question": "この本の巻10〜11は何の女集ですか？",
            "answer": "この本の巻10〜11は女集です。"
        },
        {
            "question": "この本の巻12〜13は何の賦集ですか？",
            "answer": "この本の巻12〜13は賦集です。"
        },
        {
            "question": "この本の巻14〜15は何の文集ですか？",
            "answer": "この本の巻14〜15は文集です。"
        },
        {
            "question": "女集には何が含まれていますか？",
            "answer": "女集には表、啓、序、上樑文、致語、帖、教、伝、弁慮続集が含まれています。"
        },
        {
            "question": "部集には何が含まれていますか？",
            "answer": "部集には符、辞、続集が含まれています。"
        },
        {
            "question": "文集には何が含まれていますか？",
            "answer": "文集には祭文、名、書、記、説、弁対、論、伝、書誌名が含まれています。"
        },
        {
            "question": "本の冒頭には何が書かれていますか？",
            "answer": "本の冒頭にはイ·シクとイ·ギョンソクの序文が書かれています。"
        },
        {
            "question": "本の末尾には何が書かれていますか？",
            "answer": "本の末尾にはシン·チョンイクとソン·ギュホンの発文が書かれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 323
    }
}